有圖 深水埗發現大量狗車

地點 黃金對出
往荔枝角方向
至少12架

九成十去掃蕩大型武器庫啦

狗車停左係麗閣邨近泳池個邊

pish

街坊洗唔洗放TG

去鴨竂街掃晒D電筒

我想買嗰隻超勁觀星筆, 邊度有

推